[焚化爐] 鋪頭裏面嘅垃圾好唔好燒曬佢

又慳位又唔洗誘惑喬裝休班警/大媽偷垃圾
少d機會俾人屈 煩少樣野

小心禍及民居

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

小心tk到黃店

加水算啦 好易過咗龍

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

可以
但好難燒得著
火魔法都係燒一個角落頭咁大把
要搵方法放高級火魔法先得

幫手check下自動灑水系統係唔係堅好過啦,
用支那野可能唔識出水

入面粒紅色野好似好易爛 唔好搞!
同聽聞好似要打左消防鐘行泵先有水出 好似係